又話咩濟財，而家真係得啖笑

係啊我3毛呀5仙啊，是但啦屌你老母

個啲咩喪baba,燈晨同爛牙傻仔全部唔睇，搵錢算啦屌你老母，晒我時間

香港發大財！